[學術討論]有冇法律撚可以解釋下公民拘捕權（101A)既疑犯對象可唔可以係警察？

近排屎拂痕走去睇左有關行使公民拘捕權既條件同範圍：

知道咗市民可以進行合理及相稱既武力控制疑犯。假如依家知道疑犯會干犯侵害人身罪條例（212）既話，而犯罪者有機會係警察既時候，市民有冇權去行使拘捕權去拘捕警察？

利申：法律盲